「TG」890後圍爐吹水活動谷

歡迎少量戇鳩(小量好啦下)嘅80 90 及00後加入
廢話少講 反正你班撚樣都唔睇

link：

不正常人類即踢
厹即踢 會有觀察期

希望大家多上水 唔好入谷後潛水
入完嚟唔出聲不如唔好入啦 啱唔啱先？